Google語音搜尋變咗做普通話，轉唔返廣東話

無上大陸網，無啦啦有一日就變咗咁
想問點樣可以轉返廣東話
小女不勝感激

佢自動幫我搞

唔想用支語語音搜尋

我部手機計
google 設定 -> 帳戶服務 -> google voice -> 語言和區域

Laptop 嚟
Windows

右上角三點->設定->語言->中文(香港)

唔好唔理我

揾到中文（香港）
但佢話中文（繁體）係google chrome UI 的顯示語言。
唔俾我set 中文（香港）做google chrome 介面文字為這種語言
然後而家都係普通話

我見人地係成功轉到（display google chrome in this language ）

我原本無問題，但轉到你上面咁樣又轉唔番。其實可以用個plug in，不過我睇下有無其他方法先

我試到個方法。
設定個到照用中文(繁體)
右上角google icon -> 資料和個人化 -> 語言 -> 繁體中文 -> 香港

by google icon, i mean your google account icon

i have set it as 繁體中文 香港 initially
still not work

你試下較埋個輸入工具加埋廣東話，我係試唔到點解

你係咪成個google ac轉咗做中文繁體